有冇人做過灣仔築地??

想轉行，試吓入去做仔
有冇巴絲打做過，講吓入面咩環境

之前差啲入咗去做

而家人手足，福利好！
利申：發夢夢到！

巴打你而家係入面做緊